睇鐵血的孤兒睇到喊左

😢

麻友就爛尾

有個巴字都係垃圾
巴力，巴巴托斯，巴塞